突然腰痛有咩解決方法

呢個星期起訓醒果時條腰超痛
主要係下腰同中腰既部分
但係我又冇整親同做啲咩
果種痛唔係肌肉痛果種
所以有咩解決方法
定要睇醫生

砍掉重練

生蛇 或者 cancer

休息

咁似google既你

係唔係腎呀？

呢幾日已經冇做啲咩
不過都冇變 日日都咁痛

打少d飛機

我食緊 A 酸有冇關係

打飛機會腰痛既咩

有時係腸胃有事 令到你覺得係腰痛..

強直性脊椎炎

會死

床褥問題?

我都會

我而家都痛緊 只不過係冇訓係度咁痛
咁要點做 睇醫生？

可能係腎石

不過我之前一直都冇太大問題
床褥都冇轉 不過呢個星期起就腰痛

睡姿? 不推文會覆

你睇下醫生好喎
腎痛好似腰痛

唔好再用頭打飛機

都係冇點變 平時都係側訓
亦都唔係生蛇觸電果種感覺
係純粹既中下腰痛

咁要睇家庭醫生定a酸果個

同埋我有做gym
會唔會姿勢唔岩搞到咁

但係我個頭冇痛喎